加密測試

(member)fuck(member)

［size=3] t [size]

[size=3] t [/size]

[\member]q[member]

[member]q[\member]

[/member] testing [/member]

[1 2
3 4]

[

[1 2
3 4 ]

<!—start right—>test<!—end right—>

[/*]ujj

屌你老母

[list][/*][member][member][member][member][member][member][member][member][member][member]屌你老母[/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member][/list]

屌你老母

[/*]

test

testing

[url]testing[/url]

[url] [/url]

[/member]hi[member]

Hi

#xm

［/member] [/member]

［member]
［member] [\member]
［member] [\member]
［member] [\member] [\member]

？

hi

坡穀乳娜

堁笵瑴壬
桫埤轓ad
H圲棃等所

Bddbg)dd(fgdcfbgrwhegegrebebegegebrbrgrbrgeegefhehrhenegnef3hrjetenwrweejwgegqgw5hrgwgemegwgwgwtrwgenwtsgay3krqgwgejegfeyhegebtrtgrgwtjrwrbtbstb5betbrwtmtgegethrgrgwfg3gtbsthwtbetbgrrhbrgreynrgdsgfbaffbsfbafbeabwfnqdbwtnr

[Member]cjgff4ftfgftfftff[/member]

[Member][/member]

[Member] nigga [/member]

fucucucucvuvuu

kfufufuccuu
[black]uguvuvuvuvvugu[/black]
jcffufuufff7fg7v

［member]屌你[member]

[url][/member][/url]

［member]test[member]

[member] test [member]

[member]test![member]

[member][member]

[member]A[member]

[member] A [member]

[/member]diu[/member]

[img] hi [/img]

[/member/] hihi [/member/]

[/member] hihi [member/]

[members] ?[members]

print "test"

第一場 第四十五簽 採樵不意到雲天 王質遇仙7更好世界

寧敎人打仔，勿敎人分妻。10同盟力量
移民非安樂，慨嘆不如歸。7更好世界
生意有如三春花柳，亦如矮仔步上雲梯。3福嘉旺旺

1八進 2眾善積福 3福嘉旺旺 4惜多福 5韋小寶 6喜氣綿綿 7更好世界
8紅磚勇士 9太陽多多 10同盟力量 11漸信龍駒 12領闖者
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第二場 第七十四簽 回憶當年運蹇時 朱買臣分妻

萬軍齊發，共逐蠻胡。8有衝勁
踏破鐵鞋無覓處，得來全不費功夫。14雄得
降福當然有祖師，廣通神明藍采和。2正氣凜然

1華麗再現 2正氣凜然 3競駿飛鷹 4新界之星 5皇帝詔令 6為您贏 7奇妙星光
8有衝勁 9投資旺 10財帥 11勝在煌 12小奇妙 13火箭活力 14雄得
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第三場 第六十一簽 十二金牌速召回 十二金牌召岳飛12醉醒神

鐵腳馬，神仙肚，隨遇而安，盈虛有數。5極速神驅
如骨鯁在喉，有話須直吐。12醉醒神
小注怡情心安理得，焉能贏錢賺夠開鋪。3好友利

1開心有你 2大四喜 3好友利 4大眾歡呼 5極速神驅 6新動感 7好客本色
8帝豪寶貝 9喜得威 10友盈有款 11生生勝勝 12醉醒神 13城中霸
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第四場 第八十五簽 太乙燃藜照讀書 劉向淂志2富高八斗

左有關平，右有周倉，雲長高義，兵強馬壯。1環翠戰士
百萬軍中藏阿斗，子龍神勇如天降。3勇敢神駒
奈何阿斗扶不起，西蜀雄師竟盡喪。2富高八斗

1環翠戰士 2富高八斗 3勇敢神駒 4八卦 5金鎗六十 6堅飛飛 7千里駿駒
8錶之精靈 9好友祥勝 10自然君子 11明駿之星 12君子精神 13合作愉快
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第五場 第十七簽 秋水蒹葭白露盈 月下追賢6喜盈運

先爲神功，後爲弟子。2一舖成名
古之聖賢，孔孟雙子。6喜盈運
舉手不回大丈夫，貪功食車乃棋屎。9轉數高
桃源結拜成兄弟，劉關張同稱忠義。7電路三號

1放馬過來 2一舖成名 3精彩飛動 4陽光 5天外天 6喜盈運 7電路三號
8鴻圖機會 9轉數高 10福多寶 11金獅雷將
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第六場 第五簽 東園昨夜狂風急 韓夫人惜花

四維成羅，包冇差錯。2天生一對
紅男又綠女，一個拖一個。11醉開心
秦淮水靜如鏡，漣漪未算風波。10安定繁盛
今日河山破碎，難怪壯士悲歌。5開心人生

1出奇寶 2天生一對 3暴風小子 4電子群星 5開心人生 6超能量 7二郎
8果然友 9活力得勝 10安定繁盛 11醉開心 12幸運精選 13帶榮來 14怡昌福星
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第七場 第三十八簽 歸去來兮仕官閒 陶淵明辭官2載譽歸來

金也多，銀也多。6銀時
四大天王，丈八金剛。11太陽威威
土地稱公公，泰山石敢當。2載譽歸來
良駒可以護主，不惜赴火蹈湯。4銀河飛馬

1勝得精彩 2載譽歸來 3育馬新星 4銀河飛馬 5魅影揚飛 6銀時 7志聰明
8壽臣 9金剛 10一見傾心 11太陽威威 12生生發發 13三圓䮭路 14傳奇
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第八場 第二十二簽 秋水依人各一方 陳妙常思春13嫡愛摯寶

無舊何來新，無新安有舊。13嫡愛摯寶
今日慶祝生辰，祝君與天齊壽。10競駿天驕
請君勿忘善有善報，天網恢恢疏而不漏。3香音

1原班人馬 2加州多寶 3香音 4駿皇綵 5超班福星 6綠野先駒 7漫畫
8良才 9金剛之星 10競駿天驕 11玩得好 12錶之皇者 13嫡愛摯寶 14睡眠大學
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第九場 第八十一簽 山梁雌雉得其時 子路拱雉

牛耕田，馬食穀，老豆賺錢仔享福。5酷比仔1安騏
梁山伯，金葉菊，有情飲水飽，無情飯當粥。9大運當頭
孟姜女長城覓夫，天下人同聲一哭。7一片光明

1安騏 2世界紀錄 3皇龍大將 4馬友冠 5酷比仔 6精益求精 7一片光明
8帝豪寶寶 9大運當頭 10弛曜風 11勁無比 12飈驥 13友誼至好
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

第十場 第十二簽 蜃樓海市幻無邊 太白撈月2非凡才子

有前因，有後果。3首飾大帝
項羽輕敵，漢才滅楚。2非凡才子
鐵枴姓李，仙姑姓何。1鑲白旗
名駒雖日馳千里，在沙漠不及駱駝。5水火風
范大夫佯狂爲避世，竟惹來皇帝以爲傻。3首飾大帝

1鑲白旗 2非凡才子 3首飾大帝 4天衣無縫 5水火風 6正時機 7勤德兼備
8友誼之星 9全民佳知 10悅目星光 11數糊勇士 12關鍵時機 13開懷大少 14我願意
☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆☆

[member] lol [member]

/member z /member

[member]testing[\member]

[/member] testing [member]

ty[member]

[member]test[member]

Colorindex=3

teeest

[member] hfghbcf [member]

[member]hfvdhg[member]

測試下

[ member ] test [member]

[ member ] test [ member ]

<加密>testing </加密>

<member>test</member>

[member]屌你老母［/member]

[member]屌你老母［member]

[member]wtf[\member]

[member]屌 ［/member]

[quote]屌［/quote]

Console.log(‘fuck you’);

[code]abc()[/code]

Gfhcgxg()(3:;

[member]1[member]

［/member]q

Test

www

[/member] hi [member/]

[member/] hi [member\]

[member] hi [member/]

[member/] [member]

NGT48山口真帆被襲擊事件懶人包:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆係回到宿社之時,被兩名男子襲擊,被人按住嘴巴及推倒在地上,幸好當時有人經過所以行兇者立刻跳走並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報警,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之粉絲,只係想找偶像談話,而警方卻係表示無性犯罪情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口回想時件後,懷疑時件係由其他成員洩露其住址而引起,之後再向當時NGT48支配人今村悅司申報事件始末,當時獲得今村悅司承諾會調查及解雇相關成員,更向山口表示為咗NGT聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口係一直得唔到支配嘅回應及行動之下,因為害怕會再受到襲擊嘅恐懼而為求自保,係showroom直播時間,向飯飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被強行中斷直播,但時件已經獲得極大回響!

2019年1月9日:
係飯們極之擔心嘅情況下,山口係個人Twitter發報數條推文,反覆向飯們描述整個襲擊經過,並取消關注西潟﹑太野荻野﹑佐藤及加藤等成員,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員同事件有關!

而犯人身份亦被人公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,而飯們更揭穿兩人早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,飯們便推測兩名厄介是認識支配人今村並且關係非淺更受到其保護!

在網上飯們不斷搜索下,起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之惡行!

2019年1月份:
在NGT公演中向所有粉絲謝罪,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為什麼要受害人道歉!

成員山田野絵及西潟茉莉奈係showroom直播中竟以捆綁為題不斷在直播中暗諷及取笑山口!

及後,在飯飯們一腔憤怒之下,不斷要求營運交代時件始末,並要求切换支配人,起初營運方消極地只以沉默回應時件,比飯們認為只想以冷處理來應對時件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但以吹水為主而被笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風將時件懶到中井身上,引起網民憤怒,並對其週刊誠信表示質疑!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島及高橋等前被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反,當中包括指原﹑北原等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演竟全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後再多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸是「不适當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同時間山口在Twitter上同時踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫我道歉,否則就會要求其他成員成為道歉,我真係唔想連累其他無辜成員先道歉,宜且營運跟我約定會解雇所有私交成員才會召開第三方調查,所以我先一直忍耐著」
「出席記者會三人,從來沒有跟我确認事實,宜媒體縣市部門話係我諗大咗,我真係想問點解去到呢個時候仲要一直傷害我」!

宜事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員!

2019年4月份:
官方宣佈灰復公演,宜第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團!

其他無涉事成員包括高倉﹑村云﹑角等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體非常失望!

某合作品牌在網上發表終止荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助同合作,正式宣佈仆直!

永遠支持NGT三天使:

NGT48山口真帆被襲擊事件懶人包:

2018年12月8日:
NGT48成員山口真帆係回到宿社之時,被兩名男子襲擊,被人按住嘴巴及推倒在地上,幸好當時有人經過所以行兇者立刻跳走並未做成更大傷害!

同日,山口馬上報警,警方迅速抓獲兩名嫌疑犯,但由於該兩名嫌疑犯竟聲稱是山口之粉絲,只係想找偶像談話,而警方卻係表示無性犯罪情況下,決定不起訴兩名犯人!

2018年12月9日:
山口回想時件後,懷疑時件係由其他成員洩露其住址而引起,之後再向當時NGT48支配人今村悅司申報事件始末,當時獲得今村悅司承諾會調查及解雇相關成員,更向山口表示為咗NGT聲譽要山口要對事件保密!

2019年1月8日:
山口係一直得唔到支配嘅回應及行動之下,因為害怕會再受到襲擊嘅恐懼而為求自保,係showroom直播時間,向飯飯們聲淚俱下講述時件經過,但竟然被強行中斷直播,但時件已經獲得極大回響!

2019年1月9日:
係飯們極之擔心嘅情況下,山口係個人Twitter發報數條推文,反覆向飯們描述整個襲擊經過,並取消關注西潟﹑太野荻野﹑佐藤及加藤等成員,此舉被粉絲解讀為山口暗指那些成員同事件有關!

而犯人身份亦被人公開,兩人為稲岡龍之介及北川丈,而飯們更揭穿兩人早已被禁止在其他分團例為黑名單,但竟然能在NGT劇場中自由往來,飯們便推測兩名厄介是認識支配人今村並且關係非淺更受到其保護!

在網上飯們不斷搜索下,起出稲岡龍之介曾犯性罪行及過往在其他分團劇場之惡行!

2019年1月份:
在NGT公演中向所有粉絲謝罪,引爆一眾飯們怒火,網上不斷討伐營運為什麼要受害人道歉!

成員山田野絵及西潟茉莉奈係showroom直播中竟以捆綁為題不斷在直播中暗諷及取笑山口!

及後,在飯飯們一腔憤怒之下,不斷要求營運交代時件始末,並要求切换支配人,起初營運方消極地只以沉默回應時件,比飯們認為只想以冷處理來應對時件,並未有採取任何行動!

因經常揭露偶像界黑幕但以吹水為主而被笑稱為業界良心的週刊文春(因春),竟發文向中井りか潑髒水,企圖幫營運吹風將時件懶到中井身上,引起網民憤怒,並對其週刊誠信表示質疑!

事件在網上繼續發酵,不斷傳出其他證據及陰謀論,包括前成員宮島及高橋等前被迫害至畢業之原因,成員荻野疑似與厄介獨自去街相片等等!

大量分團及前成員在網上發文,炮轟營運在此事件上之態度及反,當中包括指原﹑北原等等,宜同團成員菅原及長谷川更率先發文力撐山口,但及後竟被營運停止任何活動!

2019年2月份:
所有正規成員被暫停任何活動,劇場公演竟全由研究生暫代演出!

跟NGT有合作之品牌陸續與NGT切割,並取消合作關係!

事件在網上繼續發酵,但因春仍在發文企圖再為營運方開脫!

2019年3月份:
3月6日晚上發生戶賀崎之亂,及後再多方壓力下,營運始將今村及細井解除契約,並表示會以第三方調查事件!

調查報告出爐但竟然宣稱「沒有成員參與其中」,就算成員與飯有私下接觸是「不适當行為,但都只是營運督導不周所導致,因此不過問」!

而同時間山口在Twitter上同時踢爆一切都是謊話,山口表示:「松村匠董事長叫我道歉,否則就會要求其他成員成為道歉,我真係唔想連累其他無辜成員先道歉,宜且營運跟我約定會解雇所有私交成員才會召開第三方調查,所以我先一直忍耐著」
「出席記者會三人,從來沒有跟我确認事實,宜媒體縣市部門話係我諗大咗,我真係想問點解去到呢個時候仲要一直傷害我」!

宜事件中更揭露出大米12性鬥士名單,引起飯們猜測成員身份及聲明會抵制該批成員!

2019年4月份:
官方宣佈灰復公演,宜第一場公演中,山口﹑菅原及長谷川發表卒業,多方都猜測是營運仍在包庇12性鬥士,並強迫3天使退團!

其他無涉事成員包括高倉﹑村云﹑角等等都在社交媒體發表感想,並表示對營運方及團體非常失望!

某合作品牌在網上發表終止荻野之合作計劃,至此NGT已失去所有讚助同合作,正式宣佈仆直!

NGT臭閪性鬥士:

新頭po請大家多多支持,幫幫手睇下有無野可以補充

[url][/url]hi[url][/url]

eieirii
hisjd

hello
fuck

［member]test[member/]

［member]test[/member]

[size=7]口[/size=7]

Testing

［member] 咁我都想見下你
：我覺得 你同事覺得我靚仔 先成日同我講嘢😗 自戀me
咁你又知我唔係因為覺得你靚仔先同你傾計？🤣
[/member]

[/member] testing [\member]

[url][url][url][url]Fffffff[/url][/url][/url][/url]

test test

hh

[/*]jkgg

[member][member

山竹[[/url]

程式碼

[/member]test[member]
[\member]test[member]

Ggg

唔好受

[/member]gg[member/]

[member]#:o)#b[/member]

[url]你[/url]

[url][url][url][url][/url][/url][/url][/url]

https://youtu.be/tOzutflxGQ8

<member> hi </member>

黑色三毛警告

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

[/member] 124 [/member]

[/member]124[/member]

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

[/member]testing[/member]

/member f /member

[url] dhdjfjjd[url]

[member] dddd[member]

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

[url]網址[/url]

[url]123456789[/url]

[member]test[member/]

#hehe#pig

Yuuu

[url]hi[/url]

[url] hiiiii [/url]

［member] [/member]

123987465

[/member ]
hello[/member ]

[member ]
hello [/member ]

[url]y[/url]

［/member] 食屎狗 [/member］

aa

[member]4

怎樣加密？

🔒8🔒

卄

測試

P牌 testing

在

111

A

?

test0123456789

Testing 1234 蝦條蝦條

[member]testing[member]

我無野講

123

```test

afcf

測試測試＿

Test

————————————

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

、、、、、、

:o)

[member]啦埋光[/member]

abc

我冇嘢講

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件
我唔舒服要去醫院
唔好凶我
我要睇你委任證同編號投訴你

我無野講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件唔好兇我我要食飯我要飲水我投訴你

[Member]hmm [/member] 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

alert("A");alert("B");

a[member]b[/member]c

eheheh

1
2
3

s1
s2

[/member]q[member]

[/member]q[/member]

(member)(member)

Testing [url][/url]

[img][/img]

[img]https://na.cx/i/YO6eYM5.png[/img]

diu

</html>

</div><div>test</div>

[...]

[member]jj[/member]

［member]testing[/member]

[member] testing [member]

［member] testinggggg [/member]

gajskalalalakdhfjdkslsksjskskshsksjs

[member] [member/]

Yo

[member] [/member]

usushshsh

[member] testing [member/]

???[member]???[/member]

。

TESTing

[url]123[/url]

[member]testing[ member]

［member] tesingffc [member]

你好

[/member]屌下你[/member]

456456

721

今日天氣好好

Testing 1.2.3.test test

.

［member] testing [/member]

[size]得唔得？[/size]

[size=3]試多次[/size]

廿

[\member] qqq [member]

[member] [member] [member] [member][member] [member]

［member/] [member/]

[member][/member]

Tesr

[/member] fuck [/member]

[member][member][member][img]https://na.cx/i/pEJmPj6.jpg[/img][/member][/member][/member]

[url]uuuuuuuuuuu[/url]

[member]test[[url]https://s.nextmedia.com/realtime/a.php?i=20190808&s=7018882&a=59910467[/url]b]test[size=6][/size=6][/b][/member]

#dragonboat#

(member)(/member)

留名

[url][/url][url][/url][url][/url][url][/url]

[url]test[/url]

rrr

Gg

試咪！

[member] yo [member]

[member]yo[member]

[member][member][member]

[ member ]yo[ member ]

Testing 123

[/member]test[member/]

[/member]test[member]

香港必勝

五大訴求 缺一不可